岩岩落樓下買左8枝清酒，足夠應戰了

每日早晚一枝，咁就可以快啲昏迷渡過團聚既節日了，反正都係自己一個

各位巴絲打新年快樂

買滴露以後都唔使避了

食完大家樂晚餐上去飲埋酒就可以成功渡過第一日了

50蚊冇加價實在太好了

有冇人可以分享下同屋企人過新年有咩感覺 一陣同周公拜年

冇拜，去左做社蓄

有啲咩做

中餐，䁠錢好過

通常係咪有3工 仲有利是fatfat

嘩個舊啡色野真係 你平時都係咁食？

8枝清酒飲到急尿都未瞓到喎清

買威士忌飲住先啦

滷肉嚟 係呀，因為得自己一個煮又差唔多價錢仲要洗

威士忌好大陣化學味，不了不了

起碼煮完個人實在啲

lily平時自己煮 ?
我全盛時期可以煮一包意粉加金寶湯就一餐

早午晚三餐

準備來罐啤酒熱熱身

Lonely new year

白蘭地，好飲好多

Tiger